邊個咁大頭蝦 跌咗張銀行卡！

拿 Law小姐 (Catherine)
你禁完錢 係我鋪頭門口行過 睇返cctv
你就係係褲袋拎野既同時跌左出黎
我都等左你幾個字架啦 盡左力
真係要收工無辦法
我聽日就會幫你拎返去匯豐分行啦
下次禁完錢擺返好先啦